Este trabajo no es un fork porque fue totalmente diseñado por mí, 
se guardan los commits como prueba de ello. 
Esta es una migración al sistema de versionado que utilizo, 
para continuar el desarrollo con PHP en profundidad.
